呢兩個韓國女生邊個qq啲?

A (有一百正評再開名): 正評

B (幾多負評都唔開名): 負評

日本人黎

點睇都B啦

B果個係我女友來..

奈喇

呃負評

B

樓主你走先

B點解唔擺牙包

忍痛負皮

估計冇人投A都會開名...

你qq啲。。。

有少少想認識下投正評嗰兩個知識份子(intellectual)..

A嗰個都係我密切了解緊嘅對像..

兩個都可以抱起黎屌

第二個係邊個

蘿蔔腳nako？

我會留喺到同A(名唔開)一齊面對..

你帶A走先 我同B(唔開名)頂住..

咩係qq啲

護

有人投A..

nako

Nako。

wa..